{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3663&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남포 미니호텔 메이-MAY자갈치시장점"
    },
    "text": "当ホテルはチェックイン時間を夜2時まで受け付けており、この時間以降はチェックインできません。 これにより、チェックイン後のキャンセルや払い戻しは不可能であり、夜2時以降はフロント業務が終了します。 また、夜2時から翌日午後8時まではフロントブレーキタイムにより業務が中断されます。 当ホテルはスタンダード、オーシャンビューの計3種類の客室がございます。 客室はすべてスタンダードで、客室はランダムで割り当てられ、スーペリアから割り当てられます。 人数追加により追加費用が発生した場合、平日は1万ウォン、週末及び祝日などは2万ウォンです。 駐車を希望する場合にも追加料金が発生し、1時間当たり1万ウォンがかかります。 チェックイン時間前に入室を希望する場合は、1時間当たり1万ウォンの費用が追加されます。 二泊以上の宿泊の場合は、お部屋の掃除をいたしません。 客室内のデリバリー料理を注文する際には、強く清掃費を請求しますので注意が必要です。 駐車場の利用を希望する場合にも追加料金が発生し、週末及び祝日などは2万ウォンの追加料金が発生します。 駐車時間当たりには2千ウォンの料金がかかります。 高い車体の車両、大型乗用車および大型SUV、電気自動車は駐車タワーに入庫できず、チューニングされた車両も入庫できません。 客室利用時間に関する案内はチェックインの時間、チェックアウトの時間、鍵の紛失費用などを案内し、客室内部の施設に対する案内も提供します。 チェックインの際、身分証明書の確認を受け、すべてのペットは立ち入り禁止であり、禁煙建物です。 飲酒や騒乱行為、客室の破損、財産毀損の際には責任を負わなければなりません。 フロントおよびフロント施設についてのご案内は、一部料金の変動がある場合があることをお知らせします。未成年者の男女同室での宿泊は不可で、身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートのうち可能であることをご本人様確認いたします。 飲酒泥酔者は入室を拒否します。 未成年者の場合はキャンセル及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は夜2時まで受け付けております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎた場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックイン時間を過ぎるとチェックインができなくなります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "フロント業務の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロント業務は夜2時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "フロント業務の中断時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロント業務の中断時間は夜2時から翌日午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "当ホテルにはスタンダードとオーシャンビューの客室の2種類がございます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられ、スーペリアから順に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "人数追加による追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加により追加費用が発生します。平日は1万ウォン、週末や祝日などは2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用には追加料金が発生します。1時間当たり1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間前に入室したい場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間前に入室する場合は、1時間当たり1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "二泊以上の宿泊の場合、お部屋の掃除は行われますか？",
            "answer": "二泊以上の宿泊の場合、お部屋の掃除は行われません。"
        },
        {
            "question": "客室内でデリバリー料理を注文するとき、清掃費はかかりますか？",
            "answer": "はい、客室内でデリバリー料理を注文する際には、追加の清掃費がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "高い車体の車や大型乗用車、電気自動車は駐車場に入れることができますか？",
            "answer": "高い車体の車や大型乗用車、電気自動車は駐車場に入れることができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要となります。また、ペットの立ち入りや喫煙は禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "飲酒泥酔者は入室できますか？",
            "answer": "飲酒泥酔者は入室を拒否します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 649
    }
}